政治法律檢控 黑社會橫行 犬隻就黎打死人 買支筆都入去臭格 呢度係咪第三國家？

共慘黨真係管得好好
22年 東方之珠 變 Xiang gang 鎮

錯，係衰過

唔好用香港暴政醜化第三世界。

第三世界 : 我好過香港囉 唔該 屌你